{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036578",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-13-1 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 두 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-04-15",
        "domain": "숙박",
        "title": "호스텔바닐라2"
    },
    "text": "7年間運営しているホステルバニラは、旅行が好きなパク·ムンヒ代表が立ち遅れた建物をゲストハウスにすることを決心した。 「ホステルバニラ」という名前は落ち着いた雰囲気を演出したいという気持ちから付けられた。 昨年は韓屋型の3番目の宿をオープンし、好評を得た。 この中で「ホステルバニラ2」は東大門駅から遠く離れているが、韓屋の特色をよく備えている。 崇仁洞の裏通りに位置しても、内部は現代的な雰囲気で印象的だ。 客室は可愛らしく親しみやすい感じを与えるが、代表がデザインに愛情を持っているためだ。 廊下には石鹸、歯ブラシ、歯磨き粉などのアメニティと余分なタオルが備えられているが、お客さんが必要なだけ持って行くことができる。 また、入室時にメッセンジャーIDを共有して予期せぬ問題が生じた時、リアルタイムで助けを受けることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホステルバニラは何年間運営していますか？",
            "answer": "ホステルバニラは7年間運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホステルバニラの代表はなぜ建物をゲストハウスにすることを決めましたか？",
            "answer": "ホステルバニラの代表は旅行が好きであり、立ち遅れた建物をゲストハウスにすることを決めました。"
        },
        {
            "question": "ホステルバニラの名前はなぜ「ホステルバニラ」と付けられましたか？",
            "answer": "ホステルバニラの名前は落ち着いた雰囲気を演出したいという気持ちから付けられました。"
        },
        {
            "question": "ホステルバニラは去年、何番目の宿をオープンしましたか？",
            "answer": "ホステルバニラは去年、韓屋型の3番目の宿をオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホステルバニラ2はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホステルバニラ2は崇仁洞の裏通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホステルバニラ2の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホステルバニラ2の内部は現代的な雰囲気で印象的です。"
        },
        {
            "question": "ホステルバニラの客室はどのような感じですか？",
            "answer": "ホステルバニラの客室は可愛らしく親しみやすい感じを与えます。"
        },
        {
            "question": "ホステルバニラの廊下には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホステルバニラの廊下には石鹸、歯ブラシ、歯磨き粉などのアメニティと余分なタオルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホステルバニラに入室時に何を共有する必要がありますか？",
            "answer": "ホステルバニラに入室時にはメッセンジャーIDを共有する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホステルバニラで予期せぬ問題が生じた場合、どうすれば助けを受けることができますか？",
            "answer": "ホステルバニラでは入室時に共有したメッセンジャーIDを使ってリアルタイムで助けを受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 458
    }
}